跪求有中英字幕嘅月費電視 apps

跪求有中英字幕嘅月費電視 apps
有用開Netflix，好滿意
但如果有中英文字幕會更加好

有冇其apps有呢個function

thanks for pishing